中學生好野

班唔敢罷工既大人唔該反省下自己